何sir 鄧sir W sir入一入黎

聽講大會畀成2500蚊一個人頭
你地食水咁深
仲有有人性

仲有聰哥